其實Rex 點都會贏，唔明有咩好嘈

擺明head shot 同body shot多過河野，分數明顯佔優。